MA-1係一件咩年齡層都啱著嘅外套

後生仔適合:
女仔適合，而且女仔著會有另一種味道。 中年成熟男人適合(而且係我個人覺得最適合著嘅一個年齡層)。小朋友著亦都好適合，仲幾cute添！

好多人都話ma-1係公廁褸、冬天一個招牌砸死好多人。但我反而想喺另一個角度睇，ma-1係一件經典、易襯嘅褸;所以多人著係好正常，亦都唔使話佢公廁。

連登仔邊會睇咁多野照鏡已經知買唔買好

圖文不符

樣衰都要著衫㗎喎

ma1=\=bomber

啱

已經封存左等下個冬天

但你有幾個都bomber來

好多恤衫友懶casual著, 其實又公廁又核突

利申: 著開sweater/cardigan

你呢個所謂既利申意思唔係諗住與眾不同下話？

yes, 仲刻意google translate咗做英文加強個感覺

買咩牌子好先？

no fucking way this dude wear sweaters 😱

Alpha

六七個月啫，等下啦巴打

係真男人著G9啦
公廁mk衫不了

Mk都仆街過喎樓豬

制乜鬼服，你所講嗰啲嘢全部都係百搭單品，多人著係好正常。

btw呢幾日天氣凍咗
但係好少見到ma1

我多數見到hoodie

Bomber 款 要15度先開始著到

好型

好特別

我從來都冇見過人恤衫+ 冷衫

咁都俾你諗到

想知ching係咪撈時裝